{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho507720/meipeulleiseu-seoul-dongdaemun-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698836439521&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159388&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=139090&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201004621&selectedRatePlan=204890074&expediaPropertyId=10425344&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이플레이스 서울 동대문"
    },
    "text": "メイプレイスソウル東大門\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区栗谷路179\\n\nメイプレイスソウル東大門はルーフトップテラスのような便益施設を備えています。 光化門と東大門歴史文化公園は車で5分の距離に位置しています。 朝食はCafe Avisで可能です。 また、明洞通りと景福宮も車で5分距離にあり、観光に便利です。 多くの方々が宿泊施設に満足しており、公共交通機関を利用するのに便利な恵化駅と鍾路5街駅からそれぞれ徒歩12分と13分の距離に位置しています。 ホテルは107室の客室を持っており、チェックインは15:00から深夜0時まで可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があり、チェックイン時には宿泊施設に連絡してチェックイン指針を受けなければなりません。 必要に応じて、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiを利用できます。 駐車スペースは提供しておりません。禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門の場所はどこですか？",
            "answer": "メイプレイスソウル東大門は大韓民国ソウル特別市鍾路区栗谷路179に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門はどのような便益施設を備えていますか？",
            "answer": "メイプレイスソウル東大門はルーフトップテラスのような便益施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門の近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "メイプレイスソウル東大門の近くには光化門と東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門で朝食は可能ですか？",
            "answer": "はい、メイプレイスソウル東大門では朝食がCafe Avisで可能です。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門はどの観光地にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "メイプレイスソウル東大門は明洞通りと景福宮にアクセスしやすい場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門は公共交通機関にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、メイプレイスソウル東大門は恵化駅と鍾路5街駅から徒歩でアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "メイプレイスソウル東大門のチェックインは15:00から深夜0時まで可能であり、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、メイプレイスソウル東大門ではチェックイン時に宿泊施設に連絡してチェックイン指針を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門での支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "メイプレイスソウル東大門ではクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意することができます。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門ではベビーベッドを利用することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、メイプレイスソウル東大門ではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門ではペットを同伴することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、メイプレイスソウル東大門ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門では無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、メイプレイスソウル東大門の共用エリアでは無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門では駐車スペースを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、メイプレイスソウル東大門では駐車スペースの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "メイプレイスソウル東大門は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、メイプレイスソウル東大門は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 736
    }
}